AA話 鑑於今年農曆新年市民將留港度歲，估計將帶動樓市交投持續活躍

咁講法疫情係大利樓市

疫情-> 留港 -> 買樓
疫情-> 失業 -> 得閒 -> 買樓
疫情-> 倒閉 -> 餘錢 -> 買樓
疫情-> 過身 -> 壽險 -> 買樓
疫情-> WFH -> 節省開支 -> 買樓
疫情-> 仔女停學 -> 屋企細 -> 買樓

疫情過後 -> 報復式買樓

CLS

佢話有新盤過年紅日開示位

見到gme大斬獲 樓市gogogo

AA ＝最終贏家